求類似風格/感覺嘅歌

有無d歌係似California dreamin'？即係有果種好似舊時既feel 可以好沉醉其中既歌
尋日睇完重慶森林 好有感觸 成日就係到諗套戲 代入左抽離唔到咁 但係幾中意呢種感覺 可以唔洗諗其他野住 暫時最中意既2套戲係《春光乍洩》同《重慶森林》